吊喇星 香港突然間好多19公司自稱自己係FINTECH

連APP都末寫得好

呃政府呃funding

有冇教學